邊到有純銀手鏈買?

想買一條送比女朋友，但係唔知邊到有品質好又唔會太貴既手鏈買，預budget $500-700
有無邊幾間好介紹?

有無小店可以介紹下

K11 d文青店？

貨真價實，mk女人街，由登打士街口入，行大概十零二十步，左手邊一檔，同我一樣廢中開嘅。即喺一個阿叔

荃灣正生純銀店

有間叫正生銀飾嘅 係台灣人黎香港必買店
我都係聽台灣fd講先識呢間野
買過耳環 好鬼平 平到有啲懷疑係咪真銀
廿幾三十蚊對
但又真係戴住沖涼剩都冇乜野

啲鏈睇落都幾靚咁 不過唔知價 你可以再做下research

頭先上佢個網睇過下，好多款，但唔知係咪真銀

大陸人就一車車

好似聽過專做大陸人生意

以前多大陸人就迫到仆街，問佢嘢又唔理
而家唔知

潮特

我16年去買就台灣人多嘅 宜家唔知嘞
不過佢有永久保養 斷左/發黑都免費整好

去誠品睇
一係tiffany, pandora, thomas sabo 大路野冇死啦

你開架?

正生應該正常貨,陪老母去買,幼手鈪同頸鏈都係百零蚊
但送俾女朋友揀tiffany啦,講品質即係同佢講點解砌機抵過買macbook

nope, 我幫襯開嗟，十幾年咯。
因為要買番同一款介指唔喺容易。

荃灣咪有

你邊區 天水圍就買開小店

買俾女朋友就tiffany啦
我都有買開正生
平均50左右有條閃閃下
budget$500
應該都買到成10條

Tiffany太貴

會唔會考慮IG黃店

到你女朋友俾人問條鏈邊度買果時就冇得唔嫌貴

唔明

喂我呢條男朋友gucci買俾我架,你條咁靚既,邊度買架?
er...er...er...潮特

我係女朋友
我身邊有女性朋友會咁樣比較
同埋你最多咪答唔知囉

我係唔捨得男朋友用咁多錢買野俾我姐
佢一個月得二千蚊洗
但一齊左三個月佢買左一條tiffany鍊（三千左右）
一隻戒指（千二左右）俾我
當然收到都開心
但佢要節衣縮食我會覺得唔抵